一人一個玩具比唔上足波嘅地方

玩具撚真正睇波時間好撚短
而傷停佔嘅時間特別長
40幾分鐘打成兩個半鐘
足波由開波到完場嗰一刻最多都係兩個鐘
加埋時射埋pen捧埋杯都係3個鐘
但係傷停時間頂盡都係半個鐘倒

不服來電

第日玩具撚話我地足波撚
就可以直接比佢地睇呢個post

因為冇Kobe睇，kobe一個頂一季英超

無限換人on99

垃圾harden =黑暗版尼馬

屁馬係引人犯罪姐 哈登直頭係屈人犯罪

所以係黑暗版 真正既奸

如果足波可以無限換人 應該踢4個鐘都未撚完

黑人做球場大腦

有得叫time out會點

領隊: 球證你肯吹完場未呀 屌你孟母
球證: 你唔換人我咪完場囉
領隊: 你吹完場我咪唔換囉
球證: 你唔換人我咪完場囉
領隊: 你吹完場我咪唔換囉
球證: 你唔換人我咪完場囉

入波帶來嘅興奮
玩具一場入到八十幾至百鳩幾分
足球球員一場波完全無入球，所以入球更加令人期待

踢五個鐘

無美斯

玩具撚打咁柒耐未去到最後3分鐘都唔知邊個贏

呢個真

季後賽要玩7場4勝
為左賺盡d開咁多場比賽

一來減少弱隊爆冷機會
二來皇者對決 一場過先至刺激扣人心弦

一個用4隻手 一個用4隻腳

玩具係俾小朋友玩

尷撚尬...

玩具美國一國獨大
足球世界盃好睇到癲
點估到克羅地亞世二
足球員踢球會 一齊出隊一齊蒲一齊練波都算係各國文化共融交流
踢大會果d簡直有種高手雲集既感覺

足球可以brand到好grand好莊嚴

籃球永遠都係食泡谷玩吓玩吓

正到
聽到都起雞皮

班球星做show多過睇波
勇士打高質藍波比人盲反

班球星做show多過打波
勇士打高質藍波比人盲反